連續多日發夢出街，終於比屋企趕出門口

就係琴日發夢去完上水之後，翻到屋企就開始話我，我反駁佢一陣之後，佢就趕咗我出門口。我想問下係咪有地方可以免費住1,2日？

你近邊區?

九龍

幾多歲?

無老點，重慶租床位百幾蚊日

夠18歲？

我得幾百係身，所以我先問係咪有地方免費訓1,2晚

夠

我都問梗朋友，應該可以去朋友住1,2日

Sorry 手快快禁錯負評 幫手推

時勢所逼好同情留主一定要休息夠再一齊發夢

雖然幫唔到手 不過加油

向晴軒幫到你，你打熱線同佢地社工講俾屋企人語言暴力對待。好快批左就住得，

電話18288

信我，真是有用。我同藍到入骨民建聯鐵粉老母反曬面，一樣俾佢趕出街，入面住過兩個月

如果有咩資訊，可以tg同我講

多謝大家

我打去試下

之後如果你係住公屋，可以開始報警話你有戶籍但戶主唔俾你進入，之後搵埋房署，再搵社工開case寫推薦信，最後就可以分戶。

所以真係唔需要，亦都唔使御佢
一於去到盡

加油，如有需要可以呢道問，我會即覆
連登有愛齊上齊落一個都不能少

得幾百都敢問邊度有得住

好皮啦

推！